用金融戰政府

行左甘耐， 咩都做過晒， 換來仍然係林鄭既冷漠， 因為政府仲掌握住香港最重要既核心 - 3萬億港幣 '' 外匯基金'' ！

如果大家覺得已經冇野可以再做， 或者冇力，或者吾想再傷。 不如換個方式， 對準政府唯一害怕既要害（外匯基金）用金融戰，非暴力形式提升不合作運動。

1） 全城將手上所有港幣換做美金

2） 全城擺用 擺收 擺承認港幣存在， 改用手上既美金買野。

A) 香港人都吾用港幣， 肯定會打擊港幣既公信力。

B) 香港股市係港幣報價同交收， 外資會怎做？ 單靠全城港幣換美金既力量， 政府應該抵擋得住，吾會郁到個聯繫匯率， 但加埋外資沽股票， 再轉返做佢地貨幣既壓力， 政府必定招架不住。 到時港幣會瘋狂大跌。

香港股市市值45萬億港幣， 預計吾到個壓力會有幾大。

供緊樓既你， 如果港幣大跌， 你每月供樓既港幣錢， 可以用你手上更強既美金換返做弱港幣供俾銀行， 一定更化算。

你會話， 甘米攬炒？ 係， 但政府警察都出惡毒招數對待市民，吾攬炒， 局勢會變咩？ 林鄭會聽咩？ 已經冇咩其他更有力既方法可以和平非暴力又可以吉醒林鄭。

支持
三軍未至糧草先行
所有戰爭都講求補給
勇武外需智取

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力